點解香港01個app可以有4.5分/87k個評分

香港任何一個新聞app都冇可能啦，發生咩事

無裝過，比唔到分

比錢買囉
咁簡單仲問
不推文 唔重要